20歲先學琴會唔會太遲

細個屋企人冇迫我學樂器，因為我做咩都三分鐘熱度，到依家先嚟學會唔會遲咗啲

唔會

有心怕咩遲

不會

若然指闊唔過20cm，你放棄吧

會 學親爛賓周

邊到到邊到既指闊

唔會
有錢鍾意學咩都得
有冇天份另計

年經post又進場

好遲
唔好學

信嗰個都on9

我有24cm ，會著數d？
利申 門外漢路過

唔會主要睇吓你有冇心

我28歲先學tim
學左年幾冇乜進展

我覺得你唔係話想做音樂家嘅話 幾歲學應該都無咩分別

其實正路應該都會過
㩒夠8度(當然講正確彈琴而唔會夾硬)
已經好足夠
大部份學琴都唔會學到好hardcore

太遲，如果你想考演奏級
為興趣，就再老都唔會太遲

個人覺得係手掌會生硬d? 可能轉手指會有d影響 不過如果肯跟老師學問題唔大嘅應該

唔遲，利申：想30歲學

永遠唔遲
有心練，同一個有心嘅老師

Never too late to start anything

唔會，有興趣傾吓